差銀行錢慘啲定屋企本身窮慘啲？

差銀行幾廿萬，屋企無多餘錢去娛樂之類情況

前者 一諗起要還咁多錢就乜娛樂都冇
後者屋企本身窮如果努力返工草錢一樣可以娛樂 只係冇人地咁多娛樂啫 但至少冇咁辛苦

咁真係太慘

前者都起碼有還完錢既一日，但係屋企好少人，整個家庭都係負擔，都係差唔多

屋企窮+本身已經差人錢+你一畢業就要幫屋企還條數+讀書條關loan

一出社會就要課金填數
好充實

屋企窮都好過爭人錢
月月被人追數好過癮咩

差得人錢姐係本身都窮啦